老老實實，點解唔拆咗海濱廣場再起樓？

)

個商場只係值5億

拆咗佢再起樓俾人住都賺到gap gap 聲啦

同埋住響海濱嘅居民都無資格反對啦

如果班居民係撐的話間廣場就唔駛搞成咁啦